點先買到館長間公司啲野

惡名昭彰申請ac要台灣電話 點搞

代購?

ching好得閒 成日見到你

唔係好搵到香港有人做

以前買果時唔洗 佢會寄順豐黎
好耐無買唔知宜家要登記台灣電話

可以幫你呀 留tg

可以幫你